究竟中共有幾驚祖亞連頓(頓哥)？

成個連登嘅post都dis佢，咩祖亞連頓恥笑區，究竟做乜鳩咁怕一個人入波

利申：我不嬲撐頓哥

得我同你開

唔止

入替左！！！

呢啲廢鋒冇人識啦